［公投］包包面

前提係樣靚

包包可愛好正
面尖先有女人味

兩種都正 投你老母 大波到鄭若驊咁你又屌唔屌

呢個直程要屌埋佢老母添啦

好難揀 要睇埋5官

巴打個前題
咁樣包唔包就已經唔重要

咁我係咪應該改改
包面樣衰
面尖樣衰

唔知點set好